各種入會議室嘅創意方法

要入一個地方嘅會議室，會唔會有啲出其不意嘅創意方法？

集思廣益

譬如：集體叫deliveroo送去會議室，成功輸送一堆deliveroo步兵入去開會

著差人衫， 混入班警察度

deliveroo睬你都傻
你話跳降落傘實際d